楊天命出post叫人唔好一味鬧後生仔，同埋唔好睇死一個台

原文
網絡時代，大家都想做「鍵盤法官」，去裁定某件事是對或錯。若真要做審判，第一步應該是什麼？是罵人？是下定義？是抓著某一個觀點不放？
都不是，答案是看證據，而且是看全面、全部的證據。誠如許多朋友近日指出的那樣，很多人都在高呼要制裁些什麼，但只要被問多幾句：「你能一字一句說出那些年輕人當晚在現場說了什麼宣言嗎？」「你知道除了TVB播出的東西之外，他們還做了/其實沒做哪些事情嗎？他們拼命保護了大樓裡面的什麼東西？他們如何善待記者？」若你回答不出來，沒關係，媒體的導向作用作祟，某程度上也怪不得你，畢竟每人精力、視角有限。但是，當你在這一刻已經看到天命所說的這一句話，若還是不知而不問，裝聾作啞而不去查閱，那麼從這一刻開始，就是你自己有責任了。不用覺得被冒犯，你不妨先自己悄悄去搜尋一下，要罵，也請看完再罵，可以嗎？感謝網絡年代，讓我們能夠看到更多資訊，我們不要浪費youtube、facebook這些渠道，不要把自己困在三色的四方格中，好嗎？
下一步，不妨問問自己，若他們是「收錢」，要用多少錢收買他們，才會願意冒著生命和前途的危險出來做這些「傻事」？若真有「強大XX勢力」的保護，他們為何又要擔心被捕？
他們其實很「怕死」。但他們怕同路人死，多於怕自己死。
大家都說，特首林鄭月娥確實至少做到了任期內的一個承諾，就是讓大家「connect」，讓大家「同行」。我很同意。反抗的一代當中，有人傾向於勇武，有人傾向於和平，五年前他們相互指責、謾罵，雙方想盡辦法劃清界限。今年，他們互相配合，互相包容，攜手「同行」。
有人說，自己為了兒女、為了下一代，所以要走出來指責年輕人「九唔搭八」。但我想說，我亦是身為人父，作為父親，已經記不起來這幾天為年輕人們落淚多少次了，既擔心他們的安全，亦為他們的堅定而感動。社會的進步，從來都是由年輕人的「不同」來推動的。上一代的人安於穩定和溫飽，沒有錯；而到了下一代，他們想追求更多的東西，更沒有錯。否則，我們只需要滿足於燒柴點蠟燭的生活不就可以了嗎？為何要追求科技進步？
何況，對於很多年輕人來說，他們追求的還不一定是什麼虛無縹緲的高尚理念，他們想要的真的只是有尊嚴的溫飽生活而已。別忘了，我們生於經濟起飛的年代，我們曾經掌握的機會和資源，他們沒有。

印象中佢新年成日上TVB
依家叫人唔好睇死TVB
同埋風水尤其是出名個D有好多中國人 有錢人 同中老年人幫襯
佢肯咁講真係好好
大家可以支持下

highlight重點
網絡時代，大家都想做「鍵盤法官」，去裁定某件事是對或錯。若真要做審判，第一步應該是什麼？是罵人？是下定義？是抓著某一個觀點不放？
都不是，答案是看證據，而且是看全面、全部的證據。誠如許多朋友近日指出的那樣，很多人都在高呼要制裁些什麼，但只要被問多幾句：「你能一字一句說出那些年輕人當晚在現場說了什麼宣言嗎？」「你知道除了TVB播出的東西之外，他們還做了/其實沒做哪些事情嗎？他們拼命保護了大樓裡面的什麼東西？他們如何善待記者？」若你回答不出來，沒關係，媒體的導向作用作祟，某程度上也怪不得你，畢竟每人精力、視角有限。但是，當你在這一刻已經看到天命所說的這一句話，若還是不知而不問，裝聾作啞而不去查閱，那麼從這一刻開始，就是你自己有責任了。不用覺得被冒犯，你不妨先自己悄悄去搜尋一下，要罵，也請看完再罵，可以嗎？感謝網絡年代，讓我們能夠看到更多資訊，我們不要浪費youtube、facebook這些渠道，不要把自己困在三色的四方格中，好嗎？
下一步，不妨問問自己，若他們是「收錢」，要用多少錢收買他們，才會願意冒著生命和前途的危險出來做這些「傻事」？若真有「強大XX勢力」的保護，他們為何又要擔心被捕？
他們其實很「怕死」。但他們怕同路人死，多於怕自己死。
大家都說，特首林鄭月娥確實至少做到了任期內的一個承諾，就是讓大家「connect」，讓大家「同行」。我很同意。反抗的一代當中，有人傾向於勇武，有人傾向於和平，五年前他們相互指責、謾罵，雙方想盡辦法劃清界限。今年，他們互相配合，互相包容，攜手「同行」。
有人說，自己為了兒女、為了下一代，所以要走出來指責年輕人「九唔搭八」。但我想說，我亦是身為人父，作為父親，已經記不起來這幾天為年輕人們落淚多少次了，既擔心他們的安全，亦為他們的堅定而感動。社會的進步，從來都是由年輕人的「不同」來推動的。上一代的人安於穩定和溫飽，沒有錯；而到了下一代，他們想追求更多的東西，更沒有錯。否則，我們只需要滿足於燒柴點蠟燭的生活不就可以了嗎？為何要追求科技進步？
何況，對於很多年輕人來說，他們追求的還不一定是什麼虛無縹緲的高尚理念，他們想要的真的只是有尊嚴的溫飽生活而已。別忘了，我們生於經濟起飛的年代，我們曾經掌握的機會和資源，他們沒有。

推
良心既公眾人物買少見少
相信佢都好快會比人清算，比多d人知買下佢d書

真心啊 佢係fb講真係好難得
推到大家支持

呢d先係良心爸爸
咩譚伯阿B個d全部食人血饅頭

呢個風水佬就有腰骨啦
咩李丞雜之流，食屎去啦

李生仲話唐太宗後人
骨風同大家之風去左邊
雖然李世民都係殺兄兒上到位

良心風水大師 有機會上去睇下風水

真心好佩服
大台咁方丈會唔會搞佢

就算覺得太貴都可以買佢書支持下

大家可以like page留言支持啊
趁五毛未全面進場

賣唐太宗活絡油好過啦

天命兄 得知 做人有良心 是基本 做有正義而有影響力的人更是福中之福 福澤延綿

佢賣既邊會有人買

支持留言比正能量佢
真係好有心

最難得係佢上曬岸仲會講
佢個代好彩有好多機會 呢代後生仔冇

推

We connect 玄學界

得佢咋唔知其他係咪驚得罪人

其實呢個界別有好多中高產 中老年 香港同大陸既人都會接觸到同支持
如果佢地都肯出聲就好

睇返佢 佢好有心留意 612有回應 叫大家唔好自殺
616有份行
上晒岸都仲有份熱誠 仲識為下一代真正著想

楊天命>>>>李天命

真係好有心
唔驚比人清算都要幫香港發聲
要支持佢

風水佬都connect埋

我冇野講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)冇律師 我唔簽任何文件我有權唔解鎖我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所我唔舒服想去醫院

良心名人要支持人

天命最高

可以既就幫襯下啦
唔幫襯都LIKE同CM比楊師傅聽
等佢知道佢唔孤單

依個真係估唔到，算係有良知.

以後要叫堪輿學家
有D風水佬係唔會呃人十年八年架

要去歌頌下

算好好啦風水個邊好多有錢客大陸客

天命最高!

竟然冇離地

歌頌天命

不得了

佢做到咁出名都咁貼地真係好難得
玲玲 李生 李居明個D應該唔會出聲

巴絲一齊支持下

推

我無嘢講

睇錯楊天經
Btw...支持

多謝巴打

寶珠姐應該親中既

以後唔抽佢水

巴打抽咩黎

真係相由心生，佢個樣風水佬黎講叫順眼。好撚過唐太宗好多

我冇野講

個樣好慈祥
但同樣慈祥有福氣既玲玲姐呢

真係好少可上哂岸既人會出黎支持後生仔
真心多謝佢

係嫁好難得
尤其佢個行好多客唔係企呢邊
支持!!

一個佢呢d公眾人物 仲要係靠說話嘅人
對群眾影響更加大

希望佢D客真係會聽
應該都幾多係相反立場既人黎

耶撚同風水佬都大和解

唐太宗條撚樣就收皮啦
自己隻馬出兩次兩次都爆鼻血 之後走去屌練馬師

好 下年就買本佢既運情書支持下

aggar
佢講得咁白 去得咁盡

真係唔容易

大陸好多有$佬係佢哋恩客

唔係個個都和解
麥00 之流

高質
文筆岩比長輩睇

笑左
佢唔會睇下自己隻馬d運咩

支持良心風水師

佢冒好大風險架 仲要每次都有出post
如果佢d客比佢改變到就好

佢上大台更多
應該唔會出聲

廣傳